有無巴打網上夾公仔（2）

繼續

Ｑ＆Ａ：

Q:點解我個免費三次按極都唔俾玩？係咪昆水？
A:要等到無人預約先可以按開始玩，熱門或者易夾既幾乎長期都有人預約，比D耐性等下啦
（巴打意見：免費三次最好去玩兵兵波，一黎唔駛技術，二黎睇運）

Q:我中左公仔，但無收到任何通知要我之後點樣做。
A:正常佢會SEND EMAIL比你CONFIRM你係正式途徑獲獎，但多數要等十分鐘至半小時先會SEND EMAIL比你。

當初無填資料？個人資料輸入或更新按下面條LINK

Q:我用免費中左公仔，間公司寄黎比我要唔要我比運費架?
A:無論你有冇課過金都好，間公司每七日就免運費一次，
所以你直接去呢條LINK度CLICK寄送就得啦（當然要填齊晒資料）

（P.S: 例如我2月5號下就1點按左寄送，點知2點玩夾公仔又中多隻，咁我2點個隻就要再等6日23小時先可以再免費寄送啦）

忠告：請慎重課金，雖然隻GAME可以解一時夾公仔既快感，但長遠黎計去日本夾抵好多

屌 又lag

長期lag

笑死 有無巴打岩岩有睇夾camp 我夾左後面條絲帶 條絲帶掉左落街 當我get左

到時收貨收絲帶定收camp

打錯字camera

新玩法

留名
玩哂啲免費爭扎中

Me too
但去過日本夾真野
網上玩真係差少少
不過個app日日有新野夾真係好難忍

有無片睇

唔知佢當唔當,未入車 但當時係show左GET

Email to hotline

Telegram :ting09 (想要乜可以問我睇下賣唔賣）
認得我唔好起我底
一共66件戰利品

唔賣

點講?

Telegram:ting09

乜野企鵝？

Sd你夾個條片比佢 駁下o唔ok

有無人想要tsum木顏色 50/52色
手痕夾左兩盒 想賣一盒
白色個盒樂天睇過未連運4500yen倒

再玩就要打死自己

跪求早2日仲有得夾嘅doll ，藍色，紮2條辮果個

乜黎架

屌 我知你講乜啦
初音來架

好似唔係
有d似barbie果個呢
有幾隻色黃色，紅色，藍色等等

Google 左初音
肯定唔係

我知你講邊隻啦
你早講barbie
但連登應該無人會夾

很想要

屌
為左夾個炸彈人地氈
課撚左好多

覺得自己好撚on9

係咪類似尼款

巴打，淘寶？
用咩關鍵字

冷靜左睇真d
夾果個靚好多
不過都多謝巴打你

我Google左淘寶barbie公仔

原來咁易
係有2分似既

原來係呢個 我早兩日先諗點解會有人夾

我知我品味比較奇怪
我係絲 鍾意公仔

呢個都好有興趣

有冇羊仔

羊仔好易 你試下啦

我都係絲 我都鐘意公仔
早7/8年有人送過比我
正版好似唔平 不過之後好多淘寶貨

巴打我夾多左一張 賣比你要唔要？

點解你唔早啲講
我已經倒左錢落海

好想要之前乒乓波機果隻兔仔
試極都有大排/唔中
痴線架

有5張免費卷淨係用黎玩章魚燒機 中昨兩次
好爽

中左啲咩公仔呀？

咁爽 我運氣唔太好既人
唔敢玩章魚機

正版叫咩名架
利申咩都唔識

越野障礙賽

夾左百幾蚊個爛鬼水樽都夾唔到

買都買到個

個拑成日都不受控制

痴線

差少少跌極都跌唔到落黎
不要再說了

點撚玩

哩隻幾得意

見到條友好勁將佢推前避左中間舊野，不過石春粒搞左好耐都碌唔到過去

屌 120蚊搞點隻pooh

冇追post

$400都搞唔掂隻雞定唔知鴨

好大隻嗰隻?
啱啱見到成個盤都係波 多到疊起哂
淨係個紅色圈冇波

係咪呢隻
頭先我用兩張免費卷搞掂

係呀

不要再說了

夾緊lag巴絲 記得禁實方向唔好放手 等load 就可以 如果放左手佢load完 會自動計左你一步

岩岩邊夾邊lag 好撚慘 最小無左80

今日我都見到個行一步就落左

咁點計。。

有無show get?

岩岩俾女朋友夾呢隻用左800$

有了 thx

開心都值既....

今日戰績

頭先800 呢到加埋有無2000

岩岩好， 仲有1000tp多

好奇問下
你地課左幾多金去夾公仔？

你個名

輕手幾百 重手幾千都有

倚天q

有無人睇緊佢的左半盤波出去都唔入唔到幾粒

睇緊

巴打你夾緊？

試下左右咁推下先

卡關卡左好耐隻老鼠

岩岩果下推正左

夾左最小30下

巴打 一陣係咪到你夾

隻老鼠終於完

有無50下
成5.6百蚊咁滯

50下成千蚊
應該30-40

咁快又有人夾 咁受歡迎

隻野唔識夾真係消錢到仆街

早排係日本夾左個 紅色既

好慘夾哂都唔中

唔知會重新開始定卡住咁呢

屌 我頭先都睇左好耐 好撚慘

仲夾緊？

好慘

唔好推中間 拉下左右？

試下推個頭
推返中間先

走左上面睇得唔清楚

純屬個人意見，因為推返正中間先落到

成粒波咁 真係難搞 之前有位巴打用800 先完成

係黃尾後係落夾好唔好d

再近d試下？ 近黃尾

佢維修完又清哂重新開始。。
頭先夾左咁多錢果個真係喊出黎

再係尾個位落 睇下拉唔拉到？

不如試下推條尾好似好落夾啲

Push

個結個位會唔會夠力推？？

係正條尾到落夾

有冇得試下隊穿佢個袋勾住

完全唔郁wtf.

唔穿

屌佢真係卡住過唔到兩個嘢

試下吉頂 令到隻野 向左移多小小

一係夾佢轉身，佢昵個位太肥過唔到

差d

差少少喳巴打！
推個頭左多少少就夠過中間

落尾 夠唔夠力拉正隻公仔？

係 係正佢上dd 又出變左拉身

巴打加油

屌 隻野真係

加左咁多障礙物真係極燒錢

係 推頭

岩岩個下以為得添

唔識點講 落夾個位要拎盡小小 個鐡片到公仔身邊

想要隻八哥
有無巴打教下路點夾
卡係藍圈

屌 就得啦你

差一下

搞掂....

中間

恭喜巴打

拎到已經好好。佢呢個mode真係勁on9

買左幾多.....

Btw 其實頭先夾得唔差 只係拎位唔夠盡 後期見你拎盡左 幾下就得左

挑戰多次囉

想夾左邊有紋個隻貓 點夾佢先會跌出黎 夾尾？

留住 汁人雞

恭喜哂見你終於得左

我之前見人係夾頸dun佢出黎

左邊隻貓好得意

同我隻貓一樣樣 好想要

見而家夾緊個個都係夾頸 好難

過左個邊條棍會唔會夾個pat推得快啲？

佢地係夾到佢個頭凸出黎就用個夾篤佢個頭落去

隻貓之前屋企有成箱 3十幾粒

而家呢！全部夾番黎？幾錢賣

之前女朋友賣日本精品批發買 好似400-600yen 一隻左右 定再平d

多謝巴打 但好多人排緊 我應該冇份

後尾無人要25$@1 賣哂出去

咁平

嘩

好得意隻黃喵個頭突哂出黎

跌左喇

黃喵拜拜，又俾人夾左

真係你

靚汁

無人要我認購 幾錢賣俾我 好得意想要

搞左一大輪都pm唔到你
巴打介唔介意pm我

或者巴打有冇tg?

哦咁唔使喇，你俾佢啦
一陣見佢換左咩貓，有就試下夾

有冇收到

好想玩 同現實夾公仔既短有無分別
技術我諗有中上

夾左呢隻
有冇人知街賣緊幾錢

尋日戰績
pooh真係幾易夾

技術上唔大分別
個人覺得主要分別係要留意lag機，睇位無咗立體感同埋有包膠袋既公仔比較難夾

你唔叫停佢

隻POOH點夾呀 跌到落去咩

好癲啊你地玩到咁夜
朝朝起身都要爬文

可唔可以用電腦夾

最正係睇人夾一下就送13大洋比toreba果種快感

可以

不停夾腳

岩岩開左ac 冇得免費夾既
唔係有3次咩

要裝app先有免費

睇緊 啲人係咁夾頭 好想叫佢停

岩岩裝隻app見成粒鐘都無人夾個水瓶 用免費果3次夾中左 填完地址係咪要等7日先有制可以揀送貨定係要課金

咁樣

有人夾到了

有無追PO

卡住左

而家睇到了 sor

乖啦 恭喜你夾中
記住寄過一次之後要隔七日先再有免費寄

夾多左隻三色喵
有冇人有白色/黃色可以交換？

夾中埋pooh仔收工
有無巴絲買minnie balloon
最憎minnie

28號落單果轉終於寄出

今朝夾，俾你參考下
我最初都試咗幾下頭

隻爪偏左或者偏右咁夾佢隻腳

到佢轉咗90度，應該係差隻腳位掂住
勾埋隻腳落黎可以收工
[url]

巴打賣唔賣隻pooh 好想要

絲打
想問下仲有無角落生物吸塵機 幾錢

pooh

現實夾得ok網上夾都唔差
可能交少少學費睇位

唔該哂你絲打
我手殘 最後都係夾左十幾次先收得工

個人認為網上易夾啲 擺位好啲
佢啲夾雖然都鬆 但又無NAMXO同冒X樂園咁鬆
同埋NAMXO成日擺啲公仔係下面墊住
滑唔到落來

唯一係好鬼貴同埋一LAG無仇報

樓上位巴打係咪想要poohpooh
我可以出讓，但要七日後先有free shipping

namxo 我淨係識玩u牌
但都要100—200一隻
推公仔就要睇下個擺位

之前樂富namxo有隻夾㘣筒，完全唔識埋手

想問下巴絲 夾tsumtsum木顏色有咩心得

新手一問，係唔係更新緊，開唔到個apps

有冇巴打可以出讓隻star war trooper figure夾唔到但好想要，有可以reply或pm我

重開幾次搞掂左

同埋有冇巴打可以幫夾呢隻我技術差應該夾唔到，我可以出150至200蚊收番呢隻

放比你 夾多左
係咁移左／右

望到你個post.我27號都寄左了

有，telegram me

幾錢

btw岩岩先課左240$諗住大展拳腳

差少少夾到隻鯊魚公仔，第一下晒左

點樣有3次免費玩?
岩岩申請左AC

我都岩岩dl,仲有兩次送，我夾左五下，不過都失敗

屌！！有岸邊露伴夾

Telegram me st2019s

貨左蚊照試下 有手感咪繼續夾

叫佢停但唔肯停呀

個STARWAR水瓶易抽到 手機+ipad 4次就2個

慘
$800我夾左幾樣男朋友又幾樣自己

有冇人收
我想放

想要布甸狗木顏色 次次開都係蛋黃哥..
有人有既話可唔可以同我換

夾個蓋定個底？

我想收

個水瓶太輕好易夾 一下頭一下尾90度就跌

一分鐘前又見到有人夾到

巴打 你件事搞成點？

$160蚊岩唔岩
夾都夾左3舊

係咪送貨
岩岩睇番第一版跟住email認證左之後填完地址就見到個free shipping倒數緊7日
而家等緊7日後睇下係咪有個制揀黎送貨

定係問收多左錢果單野？
我send左兩次email都冇人回 最後打左去銀行cancel左個transaction同report左

終於成功左

障礙賽

唔係喎 你夾完未寄過就有得free shipping架喇

呢隻見人夾左成兩個鐘都仲未有人夾到
唔知係咪食住左個位 想試下執雞但唔知夾邊好

啱點聯絡你呀巴打

推

唔係掛 果度寫住要10000TP喎 free shipping倒數6日20小時
定係我要課一次金先有得即刻免費送

哩幾日d野唔係好吸引
得個三眼仔

岩岩上網見到有人賣大公仔$70隻 好吸引

手機同ipad 免費3次都要等7日先free shipping到好似

好彩唔吸引
如果唔係又會不停夾

如果有巴絲需要買可以搵我 Telegram: lihkgkctg
志在玩樂, 盡量以成本價賣(會cap番遊戲記錄俾你睇)+車費

巴打一係你email比手機no. 我
hamburger56843@gmail.com

呢堆已經送緊返黎 3-4日後到我手

呢堆新夾 未送黎 要等至少半個月 唔係我慢 係佢出貨好慢

大部分都賣 少部份自己要
好多款都係夾嘅錢高於零售價 真係交唔少學費
但呢個app真係不知不覺課好多錢 忍唔到手想夾
半個月已經洗左成皮 有好多唔係特別想要
但係手痕咩都想試下夾就搞成咁
有意telegram : morgan0228

下面兩件幾錢

有冇人夾到可麗餅機，好想玩

想要比卡超睡袋公仔

綠色個款我想自己要 藍色個款可以賣
有時洗左好多錢夾唔到放棄最後比人執雞
啱啱又洗左幾舊水得個吉

巴打你應該揀啲自己真係鐘意嘅黎夾
就算賣唔出都可以自己收藏嘛 再係咁斬手指都唔得掂

有個癮係度
啱啱有款袋夾左$400都唔郁
放棄之黎比人三下夾走
心如刀割
啊!!!!!!!!!!!

我都係咁 尤其見到後面好多人想執雞就好唔憤氣想夾埋佢 點知就愈夾愈多錢
所以玩三四次覺得唔對路就好收手啦 可能之後好彩有得執雞呢
同睇多啲人玩睇定啲先課金去玩真係有用的

Rascal 好得意

有無人挑戰過部home made crepe maker 知唔知重唔重易唔易夾

呢啲係技術問題

I know that feel
成日都忍唔到手

唔好夾啦
用鑊就整到既野

巴打你好醒 咁都比你知道係技術問題

岩岩夾左呢個袋 好似幾靚

我會密切留意巴打你
有melody或者little twin stars/ 鬆弛熊話我知

哩個都易夾

有鬆弛熊 你爬下文 有幾樣都係

sorry岩岩睇唔到, 張雞仔被我幾鐘意, 可能唔賣住
前兩日禁左寄送到而家都未出貨, 我諗都有排

睇過,有2樣我有,把遮係細路size

有無人夾到米奇老鼠個小朋友書包？姐係米奇老鼠公仔頭個個 好想要啊！

岩岩用四下夾到貓貓筆袋 好開心

我夾左先知係細路仔size

夾中跳跳虎，想換三眼仔

我見佢都唔易 所以個時就無夾佢lu

網d野唔岩 去緊樂富夾

師兄樂富有乜夾?

有冇Figure夾有嘅我都想去

幫你睇睇

D濕鳩公仔咪係女人街通街都係冇人買果d，依加轉做夾公仔就個個爭住要

女人街假嫁

有無巴打識夾樂富圓筒
淨係識玩u牌

有冇人夾到角落生物？

無 勁多pooh公仔

圓筒係？

香港啲機平均幾錢一隻, 假設技術中等, 公仔Size大約50CM到

岩岩去旺角無野好夾

我香港要一百至二百一隻（facebook見有人平均70一隻）
日本1000-1500yen左右一隻
toreba 就200港幣左右

頂我想夾Figure多過公仔我夾Figure技術好過公仔好多但係香港到到都係得公仔夾only

日本夾易好多
大size公仔 幾百yen都搞得掂

逗貓棒既巴打好勁
但使成皮野
快d del 個app 去好過啦

Del啦 成皮可以兩個人去日本玩加夾喇

好想要鬆弛熊毯
好難夾

巴打你打擊唔到我既
我喜歡藍色果個多些少

我都想要

頭先打算夾passport套，點知夾到冇曬tp，之後就比下一個人夾走咗，好傷心

我想要個白雪公主掛牆鐘 你賣唔賣

玩還玩
要有番d理智

Real sis
我無追哂post
隻barbie 樣doll 既正版名你知唔知

因為我唔太鐘意唔係好記得
好似韓國出
返到去幫你搵下

佢夾左好耐

你夾到無哂禁purchase佢會比300秒時間你

韓國
搵唔到唔緊要
絲打你真有心

諗緊要唔要 但我自己鍾意美人魚多啲
可以賣 telegram搵我 morgan0228

夾左至少40次

隻藍色高跟鞋本身有d興趣
後來諗諗我自己都有隻 類似既 放戒指高跟鞋
當時日本買都係3000yen左右
但質地好似靚好多
藍色那個有點膠膠地....

玩多左轉 真係唔玩喇 再玩我斬手指
因為唔憤氣岩岩無左4舊 走去復仇
成功左喇
A款我有1個 B款我有2個
A款唔賣 B款賣
仲有其他款可爬文睇下 有啲賣有啲我唔賣
有意直接telegram我問 我只係想攞返多少錢
多謝樓上勸我嘅人 我唔敢喇

去日本夾

掙扎緊自己要A定B

一直想去但成日覺得言語不通又睇唔明鐵路地圖
聽唔明站名

我應該課得多過你

唔好諗到太慘
都有享受到個過程嘛有錢又手痕咪去香港d夾公仔機玩2手囉（雖然都唔平 ）

一樣貨你夾左3個 你應該好鍾意A款

呢條係毛巾？

唔洗嫁 用google map會教埋你點坐車
佢地鐵同香港一樣有顯示到邊個站
我個時都係靠google自己行

我係絲
由細到大都係自己去多
你都得既
站名有哂拼音，好易睇架咋
言語: this this this 就得 日本人9成唔識英文

門簾 日本咪好興門口掛個兩塊布呢
我想掛係房門口

你留番個A啦
有構圖，好似得意d

謝謝 我年尾聖誕計劃下 想睇雪
咁大個女都未睇過雪

門廉唔係有兩片？ @@定佢張相張門廉摺埋左

我都覺 但係男人話B 可愛啲
好掙扎 望多排再諗 應該無咁快有人要買住
反正寄黎都等成半個月

好想夾吸塵機

應該係夾埋左
你留心睇佢中間係分開

好似唔難夾

一開始唔好挑戰d高難度既地方呀
去下東京大板果d比較好
大把夾公仔機

之前角落生物個部算易夾 生個部就唔知喇

哇新出左有adventure time

好想住日本

買$100倒有交易
計一計成本內夾倒先課呀

絲打你鐘意角落生物？

新果部係咪都係用紙
屋企太多塵用紙應該好快玩完

100咁平 我以為300起

呢2日d 公仔唔係好吸引到我

今日喺mk見倒個差唔多既$100

+1 好想要pokemon

Thx sis 救左我荷包一命

每次我都會搵定幾錢倒先夾
中過伏

你男人無屌你用左咁多錢？

係出面見過有角落吸塵機賣$160

好多見到都好鍾意
迪士尼公主 角落生物
以前鍾意鬆弛熊

伸手黨：點搵，唔識打日文
想搵melody 貓兜畀主人 畀人夾哂

佢話 大部份都要賣返出去 唔準留咁多
換返啲錢就唔怪我 唔係殺左我

其實計計條數 akiba會唔會平d?

係咪有牌子會好d架呢？

會～

都好
吸引唔到課金

唔好意思雖然絲你好慘
但我笑左出聲

我會去日本玩真機，sega又好round 1 果d,最起碼多數機係100円一次，價錢公道啊 呢個12-16蚊夾一次喎

景品又多款啲，又有實感

日本點同

我好似係咁幫toreba倒米

本來佢唔知㗎 但我碌爆咗自己張卡
碌咗幾次佢張卡就比佢發現咗

平時好廢吸唔倒
有用既幾千蚊

應該會啦 因為我自己買左角落果個
買果時男朋友都話你都唔會用玩下姐
雖然我真係為公仔買
所以我用左一次就放埋左一邊
因為我覺得有啲虧 佢吸到啲頭髮卡住左個碌 我要慢慢抆返啲頭髮出黎
又行黎行去都同一條路唔知做咩

呢兩日已經plan緊去3日2夜 2個人連酒店都要6000 夾埋食埋應該要用15000

碌左幾多？

上次去日本 見多數200yen 是但入左間
夾完先搵倒100yen既

咁toreba係抵畀人屌既
貴、有人手放公仔無人覆email

諗住陰啲陰啲過佢唔覺
240 240 240咁樣係咁扣就比佢發現咗

兩個人差唔多啦

多點就會身痕 我次次都淨係課40-80

艦娘果啲熱門野應該要200,但都有啲係入500比你玩6次

想問下有無巴打識夾呢個
有fd想要

夾到佢轉身都唔得

Same

畀我打死都唔畀佢知

聽落舊野好似有少少on9咁

又黎

乒乓機太睇運氣

feel 到條友好嬲，每次夾之前用盡time limit,報復執死雞既人

笑死

我同男朋友一齊玩 一齊揀
盒同袋個啲我夾 公仔佢夾
一齊玩最開心

其實隻爪夠唔夠落直接爪右邊d波

清場啊店員

[img]
想要呢個 pooh同鬆弛熊巾
Pooh好似好難排咁既

呢個

唔夠，隻爪只會左邊落

咁係咪唔計中

好正

夾波我成日當劇咁睇

覺得好慘
點解有啲爸打可以成日幾下就中 人品爆發
定有心得嫁

我夾左兩次都唔中

求攻略 我夾到佢打橫又打斜再打番直都夾唔到

兩次要勁好彩咁執雞先得喎
高手玩由頭開始都最少8次起嫁

可能唔得添

我想夾finn尼個要夾幾多下呢

好多都俾人夾左 未有職員放番上去

今日見D人夾差唔多中間位一野ko

咁可以一戰

睇人品
又有人夾啦

次次玩女朋友都唔係身邊

其實隻夾夠唔夠位 吉入去個鍋到

我意思係放波波個個位

原來有心問左 sorry

燒肉機

炸豬扒你要唔要？

夾唔郁既

lm

頭先夾pooh 部機lag 左我5次
禁實箭嘴唔郁一郁就跑到盡
一係放左手都照跑到盡
一係一禁無反應禁多下郁一郁

total 用左9次

今次如何

搞掂

我del app 喇

希望大家早日成功戒毒啦

見好多人都貨到癲左 我怕俾老母知會殺左我

夾左幾錢

照可以交流下

減返五下即係四下夾到

有無人有粉紅色鬆弛熊燈可以同我換？
我有藍色

我驚自己再入坑
晚晚三四點都仲睇緊
朝早冇精神番工
呢兩日番工果時又暈又想嘔
但夜晚都仲會睇到唔訓

巴打我想問你係幾時夾
白色個盒木顏色 我琴晚(應該話係今日凌晨)玩左好耐先得
之後我整鬆咗枝棍但我唔知
我見之後夾嘅連續3次 都係2下就夾到
因為一夾枝棍就碌走 壓返落黎枝棍又碌走
我唔知係咪樓上個巴打咁好彩執到
當我醒覺枝棍鬆嘅時候想夾
職員放返盒顏色筆上去時已經整返實
我夾左廿幾次...

點解 夾左好多？

其實我都係 琴晚睇到朝早六點

回頭是岸 每次課少少好啦

忍唔住去左namco夾
五蚊次心理覺得抵好多
100蚊有三樣細野

好想夾部燒肉機

睇落好似好細部

夾左咩 旺角？

唔識郁既

下單日期 ： 2017-01-29 寄送狀況 ： 寄送作業中
係咪寄出左？仲未收到

lag機佔間公司幾多收入
夾公仔係求跌落黎果下聲同拎出黎既成功應囉 寄過黎不如去淘寶啦

我都10次鬆啲先夾倒
琴晚早過你夾

勁難郁 佢新出有3款個款易夾好多

巴打放左盒木顏色未，我想要

12點幾我好似睇緊卡通無夾野
睇返咕嚕咕嚕魔法陣
聽你你平均夾每隻都多過一般..
唔好再課啦

男朋友好似想一人一盒
我好想要布甸狗
無見過架上面有佢

新個個淨係比人夾下面
不過一下平300pt
我用少一半錢夾倒

個部好難夾 初初出好易夾 後來佢較到個夾鬆到夾都夾唔郁
A款個個就係咁卡左足足一日 唔知幾時佢偷偷維修又較返大力少少先至有人夾到
我留意咗好耐

Snoopy cushion係點玩？

我琴日都係 睇左一日都係蛋黃哥所以去夾白盒tsum

我排唔到新個部 見有人夾到就跟住去夾白色
可能就係見到你夾到

我想要呢個袋
得返6500TP

我睇左佢幾日
一開始睇啲人夾極唔郁 認定要重課
男朋友講左幾日話靚我都唔夾
之後上網見都2/3百蚊盒又用另一部an機down app多5次免費先敢去夾

請問佢load得慢係咪正常㗎 ?

我除左iphone同電腦同an機都load得慢又lag

2/3百
我岩岩開價賣$150都有人覺得貴 ...
咁我留比自己玩算喇

我都用iphone,但㩒左個start制一千次都無反應

點解不停預約失敗

48色 一般正常牌無公仔淘寶都百幾蚊喎 未計運
呢個disney52色點止

請大家原諒我不斷計婆仔數

佢話自己洗咗$240夾唔到
但佢話去文具舖買都唔洗咗貴 又唔知質素好唔好
我係度諗 正版迪士尼嘢啲質素差得去邊
我夾返黎都洗唔少 唔係話要回本要賺錢
雖然我係技術唔好 但本身件貨都有個價值係度㗎嘛

通常Ship左幾時出貨
Preparing左幾日？

Btw 用日本VPN課金會平D

夾左成舊水
都夾唔到個角落生物杯

2 Set AB款個部
伏機黎唔好玩

好嬲
成日臨夾到先lag機，個夾又控制唔到
回報又冇應過
應該有成萬TP係out of control 之下冇咗
巴絲們有冇試過回報有人覆？

我見好多人都夾到

下次鍾意先夾喇
可以自己keep起
見倒都開心
唔洗哂錢又受氣

今晚好似連線品質麻麻地 大家睇路

做乜鳩

唔會覆你㗎 死咗條心喇
有時唔係delay 我試過佢個爪未落哂去就即刻收爪
試過唔降落去/唔開爪 咩情況都試過 呢啲擺明佢地部機有事
但我回報都無回覆過我

回報過
無撚用

好好笑

$160左右

隻poohpooh賣唔賣

呢個點玩
扯到個紙牌落去？

屌佢老味唔知有幾多水係壞機賺返嚟

未寄

我落跌落海...都lag左百幾蚊..

都幾勁呀
琴晚我用左幾舊水先夾到一樣
一講起就好後悔
可以買4件

有冇人有興趣？可以讓比你

我夾左66件野既成果黎

有無Link? 有時去到有d死位唔好曬錢

我想要頂波波白狗呀！！！！

好呀 巴打你有冇telegram?

St2019s

收倒

有冇成皮....

想知隻StarWar Figure有無攻略點夾？

屌 佢成日偷偷地較鬆個夾

有d咁既事？

你地點回報？
我試過申請dispute 佢地會refund 返tp

係條片隔離禁回報

不過呼籲巴打見好就收
夾公仔真係會玩上癲

真？但我回報親都冇

係？咁要試下喇

Can't agree more
課左好多而家肉赤

Del app喇

好嬲 我lag機lag到彈左 錢就扣左 夾就冇郁
只差一點點

平幾多？

有冇巴打夾緊？
想送部比呀媽用 但好多人排排唔到
如果有既可以放比我嗎？
Thanks

佢會轉做Yen收費
計返匯都平幾十ga

夜d夾少好多人

比人汁左？

好 我夜啲睇下有冇

點解今晚睇親啲機都好似唔識郁咁

王將個盒野都想知點夾
睇左成日都無人夾到

一到夜晚就係咁 可能多人夾

啱啱睇住佢俾人執咗

我係禁play history 搵返條片
禁dispute prize(s) won

然後填晒d 資料
係最尾inquiry details 果度寫下個app 有問題之類叫佢refund
之後隔一兩日就收返d tp

但係re唔refund 係佢地判斷
試過明明error 都唔refund

D 片有排睇

好！等我又試吓先！

唔好夾住
Lag到pk

一部部機㗎咋 未必係全部機都咁lag
會有幾部特別lag

好想要羊仔 繼續努力先

有冇人放角落生物 ？

我玩左千幾蚊就收手了
有隻夾左7舊水嬲到我即刻買機票plan去東京夾

呢種點玩嫁？
個勾係左右 點樣拉佢向前

我每次中都會彈app
一次都未見過get畫面
但佢有計返比我

我都係

汁梗

個勾拉個圈底位
要斜斜地下一下一下位

咁辛苦...

嘩！咁我有排send

E款好可愛

用3次free Gsme Set過好位俾人執左隻StarWar

應該排都2046都玩唔到

個Server死左？
見好多機都卡住曬

咩game黎

今晚server好慢
排完隊 俾唔到tp玩

聽朝先睇lu 見好多都死哂唔郁

想玩 得返4700

見finn夾極都郁都唔郁下
個app連東張西望都有介紹想唔死ser都難

你地真係上晒癮, 洗成皮野,去日本夾都得, 如果有時間的話

係 爽好多

你stop喇 del app啦

繼續求幫忙連登有愛

呢個最少要夾幾多次

你最少都賣左啲野出去先夾啦
卡都碌爆喇你

Btw alice個款靚

呢部野周街都有得賣
80蚊咁上下

黎緊如果去日本 可以幫你地夾埋

呢個狀態下都可以玩左差唔多十次先跌

夾Winnie the pool有冇咩秘技

今日荃灣namco夾
本簿係掉彩虹中，其餘三隻同一部機，果部都算易玩

我唔係嫌貴喎絲打
當時七上八下緊，油果陣手感唔好就唔會想用，我唔識講你有用過各種木顏色就知
你自己又話都想keep，如果我話想睇實物先決定要唔要咪仲麻撚煩

屌，，，好撚仆街
就夾到先黎彈app
好無癮

人地肯同你買你執到啦臭閪你估真係好撚希罕你盒筆咩
仲要洗撚左成皮夾公仔 人唔笑 狗都唔吠啦

可能我誤會咗你喇 但個盒我自己keep
有人再問我都話唔賣了

你要賣一係明碼實價係度post
做過網店就知好多人問完價錢就算，再加上我無運桔
追post見到你唱我 呆撚左

哦

哦你老母臭閪呀 經你隻閪手掂過送比我都唔要啦

呢個post唔係我開 唔係我話事
你講到好嫌棄盒筆 比我感覺好似你覺得我吊高黎賣
唱你？我無開你名 連暗示係邊個都無 會唔會誇張咗啲

無人話要送比你 係咪諗撚多咗
btw,已block

有冇人可以夾羊仔比我

小氣鬼 睇撚死你咪又係unblk我睇我講乜

個隻好多款細細隻好得意

啱啱執雞

Sad 咁想問下你係樂天邊度見到，有冇link?
我搵左好耐都見唔到

有冇人按預約之後會crash game？

有冇巴打睇緊snoopy tote bag條友？佢夾左勁多次都唔中

佢夾十次有四五次係空夾

btw, 想問下巴打們啲杯仔點夾, 有冇教學

有無人要星空鬆弛熊燈？

$200

最底個狸貓袋！！！！

唔知做咩好鍾意睇人玩
見到盤野滿晒但唔中會好開心

另外想問下巴打，佢個夾唔停有冇得賠番局俾我？

痴線
呢隻超易夾
見人6下咋

不過唔想再課金

夾中左，收到email之後，係咪就係等佢倒數完7日就有得揀寄出？

應該係 我都等緊

唔該哂巴打 不過我禁完email條link，睇番遊戲履歷，見到我夾中個條片寫住取得確認中，係咪算中左？sorry第一次夾中有d緊張太多野問

捕左4粒鐘終於執到隻老皮雞
終於可以去訓

獎品入咗選物車就係中咗架喇 每個人中獎個條片應該都會有個行字
利申：我都係新手 希望冇搞錯

痴線，睇左兩個鐘，望住佢由易變難
三點幾果陣較過黎，啲人夾20次都唔得
不過我都係課左金執雞

Btw，我中左b，有無人同我換d，我想要烏卒卒果隻

咁都得

有無咁好彩

屌

邊隻

捕咁耐

有無pokemon 夾 琴日去樂富 得Disney 同 一埋唔識既公仔

有，回報問題就得

係成日就跌果時又排唔到我

有咩disney夾

佢個網咁寫 係咪夾晒乒乓波都當贏？

有無巴絲夾到細隻狗仔(Pometan)既深啡色？

同事琴日夾到 佢話非賣品 我自己夾到隻白色A款

我本身有隻B款 諗住要埋D款一對咁
夾左十幾次都因為lag機等等比人執左雞
喊出黎

想問下我俾完錢，會唔會冇咗我嗰三次試玩機會

點先會有三次免費

我都想知

用手機玩呀
iphone app 3次
android app 5次添呀

你喺道開個價可能有巴絲黎搵你呢

屌 同事係我隔離睇
俾我見到個茉莉公主鐘

有無人夾到黑色果隻

今朝夾大狗用七下就得
返轉頭夾多隻細狗用左十九幾下都夾唔到
最後岩岩終於用幾下夾到最後一隻
好感動

巴絲有野想買請話我知

新手上路 交左160美金學費

溫馨提示：
如果夾左兩下都無郁請轉場
盡量睇左人地點夾先好夾

利申：已仆街

我估係
而前幾頁真係有人夾晒全部波都中唔到目標

有無中啲咩
有時花多啲時間等執雞好過

決定上Youtube學下先再玩

想夾邊部機就睇個部幾round

中咗幾隻公仔同個地毯既 不過依家忍下手睇多啲人玩先

今日對住部電話已經對咗幾個鐘係到睇

我課完之後係咁同自己講
除開一百蚊隻唔係好多啫咁樣
不過真係要斬手指了

唔知點解永遠就快跌之前都會卡關

又有pkmon喇喎

我都係
應該係緊張，結果搞好耐
連續兩次都係差一下得，結果要仆到去增值

今日無野好夾 收工

屌 逼我

伊貝伊貝

好撚想要

利申 爆左卡

凌晨4點見到有個人夾Winnie the pooh figure
有六款，佢夾咗成個半鐘先夾到兩個
其實呢個好難，都唔知佢用咗幾多錢

我第一批到喇

批發

Rascal好得意

一般來講佢換公仔咪會開Maintenance既
琴晚玩玩下條友無開 就咁行上前擺多隻狗上去
見到係個金毛肥仔黎

絲打你呢隻比卡超好似大過而家個隻 係咪

番呢啲工都幾爽
啱哂毒撚
又可以瘋狂恥笑人

Rascal 賣唔賣

大家課左幾多錢？ 我玩左2日就已經課左6百 夾左4樣野

係 肯定係
我個隻30-35cm高 唔係好記得了

賣 tg morgan0228
rascal係我初初上癮嘅時候
個時景品得佢合我心 同埋我夾得到
頭1/2日就夾左4隻 仲有個隻小貓奇奇都係咁
後來先知原來佢日日都大量更新 就減少咗夾重覆

可能仲有好多員工呢

仲有個宅男 黑頭髮 揸住塊板 心口有部相機

心思思留一隻比自己 佢個size同埋形狀好好攬

絲打你有無乜想要無夾到？
同你換呀 夾下夾下愈來愈多無位擺

雖然你應該無野係無

你有啲咩啊我睇下啊

Tg 左你
見你夾到咁多隻

係多左人玩定佢補貨慢？
好多機都吉係度但幾十條友捕住

好似有人玩就補唔到貨
成日有啲傻仔係到夾display

巴打放唔放景品

第1輪貨已收到
今晚貼相
好撚興奮

比卡超呀屌

你爬下文 我仲咗呢堆仲有好多
大部分都賣的 見到有啱直接tg搵我

大size黎㗎 唔係依加夾緊個種size 有意tg我

玩左幾多

no引me ok?

岩岩Winnie The Poon起雙飛 一下兩個

我覺得3次free夾袋，輕d既野可能仲好
乒乓波太伏

利申：free夾左1個袋同門廉

片

btw,個因為我夾完先知係門廉（角落生物）
用唔著，唔知點算好

有無巴打係荃灣namco 想問問有無pokemon 夾？

巴打我爬左文唔太覺有figure or 景品可能眼殘，可否post多次

撘單問 有冇figure夾

諗緊好唔好課300美金，好似抵啲

咪啦

會上引

無喇係咗多
有啱tg我 morgan0228

好，得閒先玩少少，今日收隊
的確係好上癮，本身都好鍾意夾公仔。不過玩得好屎

Telegram:TOK007
Tg傾

有冇巴絲夾到可以讓比我？好想要呢套
Tg:TOK007

送比小朋友玩？

琴日去完荃新Namco 好似得一部有pokemon
夾左lee個

呢個係咪3u? 其實都幾昆錢

邊隻知唔知

唔係唔玩啦咩

遲啲會唔會有夾公仔團
想睇大家大展身手

係呀 但見到頭先條友都要15次左右先中

第一輪岩岩收到了
年初一落單，都差唔多兩個禮拜

來也匆匆 去那匆匆

宜家果款比卡超個size應該係咁

個人偏愛細公仔

我依加睇緊人夾 好似好難夾

準備收第一輪
有無巴打教點夾比卡超？夾左10幾下都係卡住係第3行

話唔定係屠龍Q呢

巴打d野夾左幾錢 全部都係我想要 但唔敢夾

第一次見有q夾

個speaker 好想夾但唔識夾

我女朋友都話細隻重得意，而且慳位

不要再說了 幾舊水

Speaker一直正面夾最出果個正面邊位，佢就會出下出下出哂去。

Thanks 巴打 想夾伊貝果款但佢隻死人伊貝耳卡住碌棍，搞到唔上唔落

今次伊貝難夾左

隻比卡超個頭冇塞到入去個袋度，搞到隻野唔易碌，容易卡住條棍/變數多左

上一期d比卡超係笠實，易碌好多
而且部機上前後都可以跌
可能就係因為太易所以改難左

出面賣緊98$@1

岩岩夾左葉伊貝
都要用8下

有無巴打絲打 有呢套公仔

朋友你好

女朋友十二月頭果陣係樂富夾左隻xy老噴比我

我地仲有另一位朋友係呢度出現過

邊位

好撚想死

妙

正想cap想黎問有無人夾

原來真係有人喺冇晒野既情況下入錢夾空氣

大把人想去夾後面啲sample

真係乜都有得夾

大把人走去夾後面d sample

但呢個係喺中間就落左，冇㩒到最後(圖中就係落鉗位)，所以唔知佢想做乜

岩先又睇，又有人想夾sample

今日lag 唔lag？

再問再問
有無巴絲夾到前日個隻米奇老鼠或唐老鴨小書包？ 姐係公仔頭個隻 小朋友款 好想要呀！

唉 又開始預約唔到
專登入錢玩佢都玩唔到

好lag

一到11點就係咁

唔好意思 自己要
利申：poohpooh fans

課金完先無野想夾 仲有10800tp係到 有無巴打接收

佢日日上新
實有野岩

⼀
有冇人夾緊呢個壺？好易夾但入唔到

可以點接 留住啦 又唔係多

想問下有無人想放呢兩隻
telegram @yolo3142

啱啱夾左個a 有無人有興趣？
或者有無其他鬆弛熊/pooh/布甸狗交換？

哩兩隻都好可愛

平均夾5下會lag一次好痛苦

係咪講緊我 你係邊個

少啲人玩係咪會順啲？ 咩時間會少人？

Hi 大隻妙

凌晨到清晨

巴打張相兩個鐘前

哂下命先
玩耐左捉到路。夾乒乓波講運
有兩支柱浪住個d就一下左一下右咁推跌佢

咁樣應該剛夾

本簿靚到痴線 搞到我都想去掉彩虹

隻雷超好得意

難得跟到隊，夾咗兩隻雷超

玩緊個應該我黎
俾toreba lag咗十幾下

有無人幫我夾隻雷超番黎？唔該哂

巴打係咪堅要？
我夾多咗隻
但free shipping要下星期二先可以order

堅要 請開價
但係我而家唔係香港 下個星期六先番黎
可以既留左比我先

新嗰隻史奴比好撚正

Elmo夾左幾錢 我見好難夾到佢跌

個鉗有時好似壞壞地咁既

頭先睇呢個好受歡迎既禮物

睇睇下個鉗直落唔打開

之後去左夾後面D粒粒

最後原位直落

Telegram: del6214 thanks

自行執雞

$200

不過我都唔知toreba shipping要幾耐先到
telegram 我

elmo要推佢去corner再反佢就可以跌

free shipping 係寄香港都免運費?
定係淨係日本免費?

唔難架 尋日佢一擺上去我就夾 4下就跌左

我唔想再夾啦....又無技術，用左千6蚊夾左jojo，USB speaker，可樂耳筒同雷超，點先戒到癮呀⋯⋯

雷超真心易

左手邊個隻條尾會頂住，推出黎好煩

呢個係咪冇晒啦？我已經見唔到

我又等左成晚先玩到

放以下大公仔
有意可以telegram我

雷超隻夾壞左 大家唔好課住

遲下出卡比獸就正

店員姐姐

回左不過佢話回2次1800 依家得1次

黎緊會有雷伊貝皮既比卡超夾

唔好意思巴打 俾我夾左

收唔倒

求教學

細size?

USB SPEAKER有無人放 想要木色

應該轉角度再cap嘛

冇晒乒乓波

可能轉角度就係長頭髮既男人

呢部機成日唔閂cam就上公仔

J左

Btw 可唔可以 當時入錢夾佢個頭

點解夾完明明跌左落黎，但個cart仲係無野

有冇人夾左伊貝超可以放

佢maintain完先有

我有諗過

Thanks巴打..啱啱比人執咗雞好不爽

我有鬆弛熊星空燈
絲打岩唔岩

店員姐姐get

寄嚟俾我

排隊

比卡超隻耳一卡住就好難夾

不敢當
前面嗰個玩到咁 我一下get
雖然有諗過邊個位比較好受力
但無可否認都有好大運氣

勁難夾杯仔 啱啱淨係夾到隻大史奴比

又玩左80乜都無

屌數碼暴龍部機啲公仔已經清空晒，要等maintenance，但有條傻仔係咁夾空氣

咁少 比佢lag幾下都無哂啦

又倒錢落海

del左app
每次用電話都會忍唔住手開app睇人夾
跟手就貨金自己夾

lag機應該lag咗我幾舊水

有無人夾到伊貝比卡超會賣？啡色

Real絲打
我有鬆弛熊星空燈同趴地pooh 岩唔岩心水
想換你個鬆弛熊fondue

I know that feel... 唔del app停唔到手

等勁耐都無人refill..係咪呢個鐘數無人理

有冇巴打或姐c打夾到呢隻哥斯拉第二形態
有意收

佢好可愛 夾左隻

岩岩落左個隻pooh?

我夾左好多錢都夾唔到，大公仔到細細個掛係背囊既都

算易夾wo呢隻..
頭 尾 頭 尾

lag機已經哂左我五六次#fs

Lag機真係好仆街
每隻比多幾廿蚊

仆街果次我差兩下得，lag走我幾鋪，無哂tp俾人執左雞，宜家還番俾我都無撚用啦

好開心竟然排到第一個玩數碼暴龍
次次一maintenance完啲人都鬥快禁start 勁快就full晒5個reserve

課金！！！！！
幾大都唔比人執

頭先一輪到我一次過夾走晒巴達獸同加布獸

有得睇返replay真係好撚有滿足感...定得我一個咁變態

我今朝夾緊snoopy入面隻olaf...真係差一步就跌落去，點知無晒tp，一課完比條仆街執死雞 嬲撚到，等左全日都未換返嗰隻olaf出嚟比我夾...不停loop snoopy 我知，主角係大晒嘅

睇住佢laglaglag又唔比返錢我

我今日都試左幾次...好似on9仔咁

我每次都有試 未試過有用

等左五日都未寄到個figura

成日睇人夾諗住執下雞
但發覺其實d 人 好多tp
睇he大家課唔少金
自己課左$80 已經覺得好多
梗係覺得冇現實夾咁易
隻隻都覺得好難夾 一係就要玩多幾次

唔執雞加佢成日lag 都好難可以40 80內夾倒

我夾完巴達就彈app 我都想要埋加布獸但其實如果係加魯魯獸我會想要多啲
次次得翻比丘獸就冇人夾

有冇人lag機send report有退翻錢？定係要個抓冇開果啲先會退？

我都係 夾完一隻一定強制退場

係 而家個場啲人都已經無乜reserve
加布獸好少擺出黎，巴達獸就長存

好想夾kumamon個暖水壺但次次啲人都勁快reserve
捕左好耐試左好多次都係得第二 個個一兩下就夾到 所以冇得等執雞
應該係我down左個app以黎見過最易夾嘅嘢

我一lag就report
好多都退到

仲等我突登課金想夾 結果比人夾晒都未輪到我

而家要逐一搵翻都唔知點搵翻

而家要逐一搵翻都唔知點搵

所以都係del app
明哲保身

我即刻禁課金個制再report

唔知有得即re

點即report?

超可愛！

終於係再課多兩百幾蚊加lag左兩次情況下夾到兩隻

一大一細好可愛

隻加布獸比人推左埋牆角之後全世界走晒
Feel倒個個都好嬲亂夾個個人

恭喜夾倒心頭好

有冇人知如果send左bug report去大概幾耐會有回覆？啱啱一口氣睇晒二十頁replay send左十幾個report去 希望會refund番啦

即刻禁最後一次嘅片

係阿 佢仲要好重

我就起碼兩日先回我

想要呢個poohpooh
搵人捉住我隻手del app

好想要啊 唐老鴨都好得意

Alice毯都好靚

但好似好難夾

睇多幾個人夾再決定
要夾廿次就 不了

我都覺 但知自己會夾好多次先夾到 唯有等下有冇緣執雞啦

比個人玩到打橫 又無人去整返好

睇到好想課金

課啦

我驚一發不可收拾，但Alice毯好靚，我見好似幾易夾

好撚得意

btw, 大隻史奴比部機, 左邊係好夾過右邊嗰隻, 點解嘅

課金！啪啪啪！
課金！啪啪啪！

係咁推人落坑

無呀無呀 邊有啫

玩左兩日，課左成千

好大隻好啊一定好好攬

唉 課左兩舊水 一樣都夾唔到
我真係好廢
唔玩啦

嘩 正呀 70cm

試左夾啲乜？有冇睇其他人點夾先落場夾呀？ 有啲機伏伏地架！

個app係唔係有啲野隱藏左？有時開見到有其他零食

我除左一開始夾沖昏頭其中一樣過左$200其他都唔過$200夾倒

隻唐老鴨已經夾左遠超二十次

完了吧 岩岩樂天見有60cm左右既2500yen

有啲item係要日本住先寄得比你 之前轉過vpn睇有勁多零食 我諗可能係因為食物寄出國要申報果啲問題

買仲平

哇估唔到咁平喎仲以為要三百蚊以上 我見鬆弛熊個fondue樂天定唔知yahoojp都賣3000yen

Fondue 日本y拍3000拍賣 3500直購
咁呢啲仲要加運費運日本一筆（公仔呢個500yen)
返香港又一筆
應該都$300左右

如果你多啲野 集運就唔洗300

見到角落生物個大袋好易夾
個個幾下就夾到
不如一槍打死我

好正，唔知有幾大隻到呢

70cm

好難夾阿嗨，課唔落手

隻唐老鴨係咪之前試過擺係左右兩邊到夾果款

其實壓縮左比人夾真係好pk 我諗而家夾緊果個人夾左超過五十次

五十次？
壓縮左真係好難搬得郁 課得來不如買返隻算

買啦 上面post左價錢

兩邊夾個隻係依種 細隻啲 30cm

夾左一千蚊港紙未
睇見都心痛
百三個人一齊live睇住佢倒錢落海

應該冇，夾50次720

720..9800yen可以買一set
佢過哂

3下夾到 好感動呀

頭先我都見證住

頭先條友夾頸枕，
落位落黎落去同一個
30下之後去番原位

好得意好想夾曬佢地

夾咗set薯蛋頭

但呢下佢唔當我中獎
又要send email

想夾mo仔但話左唔玩
之前已經錯過左兩次
一次朗豪坊一次新宿
真係唔夾唔得

有冇巴打知點夾 岩岩見人成十下都唔郁

終於夾到alice

我有朗豪果隻
絲打有無興趣

如果有人夾到呢隻可以讓比我就好
課金夾左5次郁都冇郁過
Tg:TOK007

望住佢 我以為我個mon壞左

香港仲未咩地方好夾公仔 介紹下

其實如果回報左問題 會唔會退番啲TP俾你？
頭先夾夏目個主人 個夾唔聽話左好多次

旺角，樂富

megabox果間野有無得夾

屌佢老母，我一野就整到隻公仔到邊邊
之後個抓失控左6次
差不多搞掂、增值個page一直load唔撚到

扔左幾舊水落海終於夾到比卡超
好想喊 希望另一半會鍾意

佢一定會感受到你嘅心意!!!

我頭先都係 以為個moon個調色錯左

屌原來頭先睇嗰個係你嚟，以為你就得，跟住不停見你夾空氣

好慘 卡住左

岩岩夾部串燒機，lag左幾下夾空氣

佢一放我們第一個玩

我見有條友好勁
扔多個落去一炮雙響

難唔難夾 我見無人夾
/推到變打橫

岩岩夾完呢隻
個夾又係失控
我屌

成日去 有無其他

荃灣

我見佢開始係貼住條邊
巴打點推佢出黎

估唔到薯蛋頭咁重
差唔多雷超既double

有冇巴打知有一張遊戲卷有咩用
琴晚用電腦一開就有一張

送一次比你玩 引你繼續課金

其實呢個post主要係絲

頭先夾卡住2個嬲死我, 夾第三個, 三個都中晒, 即刻

幾多下先得？

正呀喂

8下, 有2下lag左機

8下都抵

其他人冇你咁好彩呀

慘

我都睇緊 比係我卡第三粒果時真係唔知繼唔繼續落去好

原來咁多巴打睇緊

啱啱放多左粒

比多左粒啦！

留名睇5粒都唔跌

跌左兩粒
整機中

比我執左兩粒雞

原來就係你

有冇重播link睇返 ？

一星期一次係咪可以免費寄香港?
好想入坑

本身都冇諗住要夾 但咁啱手痕reserve左 前面幾個人又走左 諗住都係試一下姐唔得都冇所謂 好似好貪心咁但其實我想要怪獸公司果兩隻多啲

係免費 但依加唔知一星期得唔得 好似好多單

哇原來可以一次夾兩個波

笑撚左

原來我已經好好彩

玩咗一個禮拜我決定要脫苦海
睇啱想收留佢哋就tg :TOK007
大家都係唔好沉迷，應洗則洗呀！

好在我都係見鐘意先會課

岩岩又洗左$40蚊夾吉

琴日都玩左80 又係吉

行過朗豪都無野好夾

幾難咁..

見人好似好易

岩岩睇易但排唔倒

入坑你實後悔點解唔用課金既錢去日本
個網 連日本d youtube都笑又難又貴

覺唔覺假期佢出啲野會靚啲得意啲

巴打 tg左你

出面賣緊150$ 旺角就198 日本夾 1000yen應該搞得掂

岩岩係朗豪見個女仔玩左成$400都未夾到隻TED
個夾完全冇力

諗住脫坑竟然又出比卡超

冇咁易脫到

排倒但壞機好嬲

係咪3u?

頭先load唔到圖
成日見人玩左1-2百都無郁過

同埋一撞左棍隻夾會無力既

求問 依個幾大隻同幾錢到？

門口第一部3u夾好似算有力啲
之前好似150內都會夾到

正常百零蚊應該夾到 前幾日諗住去夾pokemon點知轉曬公仔 去左去玩3u夾隻玉桂狗

150蚊內？

今日見有個男仔玩左一陣就夾到玉桂狗

唔怪得之排曬隊

你望下屋企隻鑊

佢玩到個個目標不停轉下轉下
有時就算岩位但都冇郁過

你地轉個網做日文 cop個名上amazon 樂天 y拍就搵倒幾錢倒

絲打好慘

夾到毛仔好撚開心
不過我想脫坑喇